你一定係見到我上網用假名寫的野

所以你唔覆我msg
你一定好憎我
係咪。

唔好咁講

巴打, 食藥, 睇醫生, 唔好咁執著

我覆你啦

講笑渣